[喪屍撚］Day gone 幾好玩點解冇人開？

我覺得幾好玩 好撚正

缺點係小小bug同過場loading

唔明點解評分咁低？

Days gone起碼出現過三個post了